睇黎文傑會講足總盃決賽

TVB=良心

完場準備感動/傷心到喊

醉+咸住講波

衰在反雲

99%係荷蘭叻

冇曼聯